- Протестировать развёртывание на голой виртуалке
- Написать скрипт установки проекта на локалку
- Добавить в проект пользователя
- Реализовать сохранение проигранных треков и получение предыдущего трека на основе списка

- очистка recalled_jwt

# МАКСИМАЛЬНО УПРОЩАТЬ РЕАЛИЗАЦИЮ ПРОЕКТА !!!